好驚再揾唔到啱既人

一年啦 有無人同我一樣
分手之後好似揾唔到中意既人
分手之後一直都好中意佢
分手之後都無再中意過其他人

其實...會唔會呢世都揾唔到啱既人？
其實...可能得我一個會咁諗...嗯

Agger
覺得唔會再搵到了

On9

佢唔會再諗我

但我依然仲好鍾意佢
有時無論識左新朋友 覺得佢幾好唔錯都好
個心都總會跨唔過條線

一日女朋友 一世女朋友咁既感覺
點解無論佢同我之間無聯繫 我既感覺都無減過...

sor 借個位呻下

唔緊要呀 一齊呻囉 啱呀 新算識到咩人都好 都係跨唔過自己個開咁

同志

個關[black]咁[/black]

絲打pm me

我明
曾經好投入諗住會有未來 但到頭來俾人玩
好驚以後遇唔到個好夾 可以相愛既人

邊會有人鐘意自己呀唉

不過我知道只係自己心理關口
勇敢d踏前一步 應該可以放低過去努力面前
前題係有人鍾意你 你亦都有d興趣只係唔敢踏前

我都覺

從未搵到

隨緣啦屌

未搵到姐 唔會搵唔到既
我諗

我有一段時間 單身左兩年 好隨緣咁等
之後冇意中俾我識到佢 對佢一見鍾情 好快就一齊左
拍左年幾 最近分手 但我個心一直係佢度

都係果句隨緣

由正式追到前度，去到分手都只係五個月時間，
分咗手差唔多成半年都放唔開
真係好辛苦

利申long d sheshe

咩事分開先 因為long d?

Long d其一，同埋我比唔到安全感佢掛
下面好長好亂可以唔洗睇

前度係日本人，上網識嘅
傾耐咗之後互相有好感曖昧過吓咁
放長假嗰陣去日本搵佢玩，臨走表白成功
隔多個月再飛一次見佢，都仲好哋哋日日傾電話
其實一齊緊嗰陣佢都成日話冇信心見唔到未來咁
惟有同佢傾多啲計，等佢安心吓
之後我實習忙咗好多，時間夾唔啱傾少咗
分手前一個月佢同我講話book咗機票過嚟香港幾日（我習慣全部schedule都上報哂比佢）
點知佢嚟香港前幾日同我講話「我諗我應該唔見得你不如分手啦」
話咩覺得距離好遠，如果我住係佢附近會好好多
最仆街係佢話嚟香港係為咗睇下會唔會見完就冇咗不安感，再唔得就見嗰陣講
隔咗幾日佢係香港嗰陣佢又搵我話不如約出嚟見，問佢點解佢話想直接同我講分手
屌我個心真係比佢插到流哂血
之前仲好似傻仔咁plan行程又問朋友去邊好
呢段感情我成隻狗咁聽哂佢話為佢瘋狂打工儲錢為嘅係想飛多幾轉去見佢，到最後痛到依加諗起都會喊到仆街
有時真係覺得自己抵撚死不過我真係好愛佢

Agger，差唔多一年。每次經過一齊去嘅地方/佢屋企附近都會諗起佢。試過溝第二個但都忘記唔到，最後都係放棄追第二個

時間錯左

覺得自己一世都唔會有ex咁好既人中意自己

我37年都搵唔到